良心黃店推介

水完你班仆街食黃色贖罪劵，就唔出糧

差人900，要人去黃埔攞，轉數快都唔得，話規矩黎

串能到 叫人報勞工處

你來？

Live

呢間日本野食咩？麻友雞？

睇live

手足無糧出啊
無人推post？

選擇性失明

連登得冷氣軍師

無人推，手足唔靚仔，d絲唔理，手足唔係女，d巴打唔理

此post已完

藍店黎

呢間黃店憑自己實力要佢地打工既
點解要出糧比佢地🖕🏻？

點解唔好似$1交稅咁
逐蚊出比佢地？

我屌你老母荃灣豚道樂

良心店來